archivo de version
curso de desarrollo web
version 5.0

git add nombre archivo //es para añadir un nuevo archivo al repositorio local

git commit -m "comentario referente a lo que hizo con el archivo"

git status // para ver el estado del repositorio

git diff   //ver las diferencias de estado del archivo ej: git diff nombrearchivo